今季華倫西亞一蚊都無花到買人，會否降班?

放左五個主力:高基連、加雷、費托、帕尼祖、比真歷
以及其他

新既6個由兩個B隊升 + 4個係下游隊完租歸隊球員

10秒 0:1

廢到

連正選龍施利臣都應該放埋

Who is Pjanic

洛迪高尋晚輸完十二碼 即刻連名都唔值得有

即係放7個主力

1:1

但係比真歷即係邊個

Piccini

迪亞卡比同曼加拉
我都唔知邊個廢D

李康仁 2A仲好過帕利祖

估唔到大勝

又輸，今鋪真係護級

就降班 不過和到巴菜同贏到皇算係咁